點解939咁弱 上唔上到8蚊嫁

點解939咁弱 上唔上到8蚊嫁

俾你入市

7蚊仲買已經傻仔

仲係好平

On9